Это приложение уменьшает размер изображения путём изменения его разрешения и качества. Оно также удаляет данные EXIF перед отправкой изображения. Изменённое изображение сохраняется в отдельной папке в формате JPEG. Исходное изображение остаётся без изменений.

Imagepipe, с целью отправки, получит изображение, изменит его и направит дальше. Таким образом, требуется совершить лишь одно касание, чтобы передать изображение перед отправкой!

С помощью Imagepipe изображение также может быть отредактировано.
